要求立即關閉所有移民顧問公司以及拘捕其負責人

要求政府立即關閉所有移民顧問公司以及拘捕其負責人， 移民公司涉及分裂國家、顛覆國家政權、及外國勢力干預，嚴重影響香港特別行政區長期安定繁榮穩定

要求將所有新建工屋變哂監獄
拉哂所有本地香港人

推